# Мониторинг

Работа запущенных на платформе приложений проверяется раз в 5 минут. Результаты проверки доступны в личном кабинете
студента и в административной панели.  

- ![](./images/monitoring/up.svg) - приложение работает
- ![](./images/monitoring/down.svg) - приложение не работает

Проверка происохдит следующим образом:
- раз в 5 минут посылается запрос на корневой адрес приложения (`/`) с учетом редиректов;
- если приложение после редиректов ответила кодом 200 (страница успешно загрузилась), приложение считается работающим; 
- если приложение не загрузилось и вернуло код ошибки (4ХХ, 5ХХ), приложение считается не работающим.

**Личный кабинет студента:**
![Личный кабинет студента](./images/main/app_page.jpg)

**Мониторинг серверов в административной панели:**
![Личный кабинет студента](./images/main/admin_server_monitoring.jpg)
